你地平日有乜FF

以前我成日FF做韓劇女主角

而家我會FF做女王
統治全世界
消滅埋共產黨

Ff自己係毒撚

FF咸濕妹好咸

ff自己有磁力王嘅能力

咁有能力之後會點？
出街打人？

FF自己有朋友

Fffffffff

我係被選中的人

新垣結衣係我女朋友

行開啦

Ff有仔

ff我鐘意既人鐘意我

集齊九隻尾獸, 創造一個冇支那人嘅世界

FF自己係佐助，有輪迴眼